城大武術交流

有無city巴打想約下拳咁，小弟細細過有打跆拳，不過後來荒廢左。希望可以同師兄交流下，留力不留手，點到即止，志在練下反應同攞經驗。

去埋大交流啦
d mk仔實打撚死你😂

過黎埋土同我隻dup

恒大5000幾兜友 等你黎挑戰

潛龍 勿用 極待撫慰
柔情 蜜意 迷失的切底

睇錯點到即扯

hi